# Агат
> 2019.08.04 [🚀](../../index/index.md) [despace](index.md) → [Contact](contact.md)

|[![](f/c/a/agat_logo1t.webp)](f/c/a/agat_logo1.webp)|<info@agat-roscosmos.ru>, +7(499)972-90-00, Fax +7(499)972-91-11;<br> *Россия, 125047, Москва, ул. Бутырский вал, д. 18, стр. 1<br> Филиал — Россия, 141070, г. Королёв, Московская обл., Пионерская ул., 4*<br> <http://agat-roscosmos.ru>|
|:--|:--|
|**Business**|…|
|**Mission**|…|
|**Vision**|…|
|**Values**|…|
|**[MGMT](mgmt.md)**|…|

**Акционерное общество 「Организация 「Агат」** — головной экономический научно‑исследовательский институт ракетно‑космической промышленности с 1973 года.



## The End

end of file
